
                      Es una pena que hallan películas en la pantalla grande que no cumplan con las espectativas de los aficionados.Fui con ganas de reirme bastante y salí más serio de como entré. Hubo poco intentos de hacer reir al público,más la poca habilidad de los actores para interpretar el papel durante los momentos que se esperaban fueran jocosos.El guion totalmente  fuera de secuencia ;algunos chistes malos.Hubo 7n momento en la película que hablaron demasiado y nada importamte que me perdí por unos segundos de sin sabor y me dije a mi mismo :qué está pasando aquí y me deseccionó esa parte del guion.Lo único bueno de esas dos horas,para mi,fueron los asientos ortopédicos de cinépolis.
        
            